蝗蟈移動s9+

3000蚊s9+入都去乜撚都冇

平咁多？